港記雜貨店 意見徵詢

本人和朋友希望購入不同種類生活所需的用品提供給香港人
如啤酒，水，碎布，蟑螂，機油，維修水管要用到的膠喉，更換的衣服等等
並所有用品以成本價出售

可以用本地郵寄等方式送到手足手中或集會現場

支持收皮
歡迎提出意見和建議

自推1

自推2

自推3

自推4

幫你推

自推5

自推6

自推7

寄到集會現場

運過去

自推8

自推9

10/10

新記

如果買昆蟲，收件人寫速龍
係咪有前線巴幫手送

小強..............都有？？？

有

曱甴喺我哋嘅重點

我朋友有經驗 我地諗住喺telegram 開個channel
list晒有咩啲貨
再喺tg聯絡
咁樣我諗會安全好多

唔會啦 會封好

所以唔會面交

推

唔算喇 曱甴冇人權

所以啲手足唔係曱甴

支持新巴創業

創咩鬼 冇收入㗎
幫下手足同和理非

輕輕一推

個個創業都係得個創字
邊有收入架

甲由點寄呀新巴

本地平郵 我睇過喺ok
會有完善嘅包裝
啲曱甴唔會死

新巴乜事

我同朋友一齊搞
近排應該冇咩線索
所以做啲實事先

幫推

有咩問題都可以dm我

有人可以話我知：
新屋嶺巴打對上一次出現時間？
唔好意思，我對人比較有疑心

好似喺前晚
我喺山上面冇電

P牌幫推

push

新巴

早晨

幫推
支持新巴

多謝

搞下黃色經濟圈？

喺呀屌
一蚊都唔賺！
0成本 得閑可以幫我spread下

大佬我牛高馬大
俾人笑撚死

大家會讚你有童真

我見到小强相唔敢入去shopping

係咪有個阿婆喺樓梯間係咁叫人幫手執番個頭？
跟住有一個場面係間房嗰微波爐打開門同時係咁發熱氣，令溫度上升，搞到房入面嘅女仔對胸變大，最後爆咗，但其實只係鬼影響嘅幻覺？

用tor
開港式絲路